csl 續約 （sales入）

用緊csl下年2月先完約
但想換電話 （android) 冇無咩plan介紹？
想要6g data 4G上網